Ik vond het verleden: ik zag in mijn eigen gedrag, sinds het begin van onze kennismaking met hem in de herfst van vorig jaar, alleen maar een reeks onvoorzichtigheid naar mezelf en wil van vriendelijkheid naar anderen.
